香港近幾年有咩新歌手夠支那仔mk 華晨宇鬥

聽完華晨宇既live 再聽下本地新人既live
屌 差好撚多皮
華晨宇條mk仔都唔知同gem屌左幾多獲
晚晚含吹奶啜肛交腳交好撚爽
諗起港女gem含全支那仔條撚 香港音樂已死

無屌過 咪屈啦

曖昧得咁西利 有屌過都唔出其 可能人地大把閃卡了 支那仔食到港女仲唔玩殘佢咩

Sorry 睇完覺得。。。邊條傻仔係到條條fing 完全無感

好撚好聽 香港幾時先有新歌手有咁既爆發力